港首現iPhone 8電池發脹 蘋果香港︰了解中

港首現iPhone 8電池發脹 蘋果香港︰了解中

開賣僅十日的蘋果新手機iPhone 8出現充電時電池發脹事故！有網上報道指，有港人在上月22日首賣日購得iPhone 8後，6日後即出現手機電池發脹的問題，電池膨脹至令屏幕與機身分離，露出一條清晰的罅隙，嚇得該名港人立即到蘋果專門店更換。據了解，位於沙田的蘋果專門店接獲該宗個案後，已立即替事主更換一部新的iPhone 8，客人亦相當滿意其服務，認為是個別事件，並不涉及安全問題。蘋果香港公司回應指，正了解事件中。

除香港的個案外，其他亞洲地區亦先後出現iPhone 8充電時電池發脹的問題。外媒報道，有兩宗iPhone 8 Plus內部膨脹導致機身爆開的事件，包括1名台灣用家，其iPhone 8 Plus在使用5日後，充電時突然膨脹至機身爆開；另一宗個案在日本錄得，有用家指在iPhone 8 Plus新機開箱時，已發現機身爆開。蘋果公司已接獲用家的報告，正調查事件起因。而據Apple Insider網頁報道，蘋果公司正在對iPhone 8 Plus電池問題進行相關調查。

全球回收， 再加上x 產能不夠，
apple會唔會用預計量黎J 業績呢

回收啦

用家問題

蘋果已死

Samsung多數唔洗上身，最多執間子公司。

Samsung 木馬

唔撚駛了解啦
冇人買你

講得岩

幾時航空公司禁iphone8

南韓先行

個別事件
用家問題
iphone 係品質最好的手機，最少用到三年
apple是受害者，三星責無旁貸
咁又點？三星爆得重勁啦
死an狗
我冇事，開心使用中
唔用原廠叉電器、線怪得邊個
so what?apple 市值/iphone銷售量屢創新高
係發脹、唔係爆炸
起碼apple會處理，三星呢？

全球禁運（不包括香港）指日可待

android華麗留明

用家問題 堅拒退貨

好撚型呀L 樣

蘋果呢鋪真係玩撚完

係咪用左 碌7 d電池

d ifan狗會衝出黎叫你去店到嘈退錢架